衝立法會 外國媒體定咗性啦

Thousands of protesters arrived at the Legislative Council where youthful demonstrators had spent much of the day destroying the building’s windows and glass doors.

吓
唔係你想用咩字去形容？

事實係destroy 唔係暴動咪得

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌
物資短缺！
拎去煲底

fact. so what

樓主英文水平

暴玻璃嚴重過死3個人?

外國大把示威勁過我地 怕咩

我諗見到一百萬人到二百萬人遊行、圍堵政府機關、再到有人以死控訴，個政府都wfc嘅，外國人比起譴責應該會諗我哋咁遲先開始郁手囉

又唔係寫到處搶劫商店 , 殺人放火 , 好正常

呢啲叫客觀形容緊件事 唔係「定性」
只有共產黨先有定性呢樣野 搞清楚先好無?

100萬人 政府唔理 西媒撐
612被流血 政府唔理 西媒撐
200萬03人 政府唔理 西媒撐

今日爆幾塊玻璃 難道西撐會立即轉軚反對香港抗爭？

用常識去諗下。

樓主弱智唔識英文

的確係destroy...

你想decorating？

demonstrators

都仲係對準政權

d鬼佬心諗 而家先開始destroy 唔怪得比人叫做東亞病夫啦

CCTVB 英中翻譯時時錯，PO如果自認好唔過佢地，以後米搞哩科，等於假新聞

用graving好冇？

定乜性呀 protest叫咗riot就話係變負面姐 destroy本身唔係負面 唔用destroy你想人用咩字？ gently remove 咩唔通

英文差就咪鬼睇英文啦

係佢加左個人負面情緒落去

唔通用 rebuilding 咩

你仲諗住等外國黎救你？
G20有人幫香港發聲？
自已香港自已救！[/red]

屌 外國大把呢d 喇 你覺得好嚴重呀

台灣仔都笑緊香港人太溫和成個懦夫咁

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

So?

remove

之前二百萬人出黎, 仲有人死左, 結果一項訴求都達成唔到
到左今日仲要怕民意係咪on9 ?

客觀描述

哦
玻璃同門姐 客觀描述 都算幾和平

法國黃背心，台灣衝立法會，哪個差過香港？

你認為應該用咩字？？？

篇嘢用字係撐香港

demolish in preparation for GDP creation

Damage先係

so? 香港人依家睇鬼佬面色做人?

樓主講解吓可以用乜字

英文差就唔好出嚟柒啦
定乜撚嘢性呀

樓主返歸食屎啦

我定性樓主係一名戇鳩

嘥左六百萬去博可憐

西方邊有乜定性唔定性，定性呢的係中共先有。

咁又點, 抗爭為自己唔係為人地的掌聲

唔通用opening ??

邊撚個得閒理?
d 警犬而家就立即掉炸彈炸撚死晒d 人
都唔會有半個國家會願意為左香港出兵對抗中共

人地係利益共同體
借你香港人玩鳩下中國，佢地會
幫香港人對抗中國，冇可能
要用都一定係用台灣黎打
死撚左條心去啦

有咩問題

唔通carassing咩

so?

caressing*

收皮啦 點都好 外國都係知完就算
真係覺得佢地會幫到你咩

冇商店損毀，冇車燒毁，中…

你英文程度好低
此post已完
上一頁

成個月先destroy已經好忍耐
其他國家一早同政府開片

I cant see Riot?

外媒點定性為和平又如何?
自己香港自己救!

大驚小怪樓主

最多破壞公物 冇傷人呀

樓主呢做乜開完個post就收撚哂皮

咁又點呀？

人地一個星期五晚啲醉酒佬整爆嘅玻璃多今日幾十倍啦

Block

已經死左3件 你地想點定性就點定

爆玻璃係暴動嘅話，咁喺外國踢完一場波就爆發內戰？

學好d英文先啦

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

唔用 destroying 唔通用 beating?

人地外國球迷互片既激烈程度係今日立法會幾十倍

dividing the glass into many small pieces using tools

唔通叫和平集會

預咗啦屌

定你老母 樓主老母有閪所以定性係做雞

Unbuild

jing larn the building

唔係新會員都block得，
無時間睇呢D智商有問題既POST

BBC 一朝早新聞Live 都話係violence protest 啦，仲影住打玻璃同講埋幾十個officers 受傷
但咁又點？唔通咩都唔做？驚完共產黨又驚鬼佬點睇？

而家都已經唔在乎民心得失，仲去計較外國人用咩字眼？

唔好用定性呢個字

唔撚再幻想有外國勢力好嗎?
自己香港自己救

係唔係諗住唱聖詩感化佢地

你件柒頭 識唔識英文

我睇唔見有riot呢個字喎
即係都仲係protest啦

We destroy objects, but police destroy humanity!

ON9樓主
你英文合唔合格?

唔用 destroying
用hitting?

你收撚皮啦冷氣軍師

屌
文盲

你自己諗下
和平左好多次，百萬人上街冇爛一塊玻璃
開紅海，根本就係奇蹟
而家逼到你哋沖，你覺得其他人會覺得香港人錯咩？

三毛梗用共產中文

外國人都係食花生咋
唔需要理點報導

renew

識唔撚識英文

遊行示威爛幾個窗好小事

restructure

委內瑞拉果邊真係殺人放火啦
國際社會主流都係同情佢地

用reforming 咩唔通

哦

你想佢用咩去形成？
Renovate? Repurpose?

So what? Motherfucker

冇暴政就冇暴民

Raid

下下靠國際幫手，香港人對手廢㗎？使唔使日日都要mon住外國點睇呀？

自己香港自己救啦

此post已完
請返出去推更有用既post

歐洲人睇場波都嚴重過港共定義既暴動

全世界示威都係咁

開始恥笑

用destroy好合理

識唔識英文？

就算暴動又如何？比左政府一個月時間咁多機會都唔聽 暴動都好正常

唔destroy 唔通neutralize

唔見riot 就得啦

外國人就快寄一打膠比我哋啦

唔係destroying唔通installing？

destroying 有咩問題
用 revitalising 好唔好

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

推俾前線睇到！！！

補充：如果去公家， 請記得你講你發生咩事佢都會信 唔好話自己去發夢

定你老母性啦3毛